想粉飾太平，卻變成死城

十一國喪
2019年10月1日
中共忌日

烽煙四起賀國慶